我好介意男朋友啲ex exex

佢同我講因爲我既出現，佢就冇再等佢exex
佢成日都話宜加淨係鐘意我
但佢有前科，同ex一齊個時會想見exex
Exex同佢講，如果同宜加個個散左會揾翻佢
佢之前仲要唔肯掉exex整比佢既野
佢又話佢exex好大波
利申：平胸
今日發現佢exex睇我ig 個心好唔舒服

佢應該係好柒咁唔小心like左我張相，咁我notification彈左出黎，我㩒入去又見唔到佢like邊張，我諗佢unlike翻

佢地有無搞過

有
Ex好淫成日搞，咩都做過晒
佢應該係真心鐘意exex，而同佢搞

成日好撚驚唔小心like左ex現任d野

利申純粹八掛睇下

以前都好介意
依家雖然男朋友比到安全感我
但係有時都係會諗
前度真係最大敵人

我可以點
我真係介意到覺得唔可以行落去
我覺得自己比唔上佢exex
但其實佢對我都好好

咁我覺得佢可能有機會係鐘意同你exex搞嘢姐

咁不如你坦白啲同佢傾下講下你感受啦
或者同佢講下你真係無安全感

真係長期因為lee d而唔開心
但又冇得點
佢又講到話真係冇掛住呀個啲

比唔上既意思係身材？

agger

Ex真係一個好恐怖既存在

其實講過好多次
之前佢最後都有掉晒啲野既(影相比我睇，唔知係咪真係有掉)
佢都唔知可以做啲咩講真
只係今日見到佢exex like我啲野，個心又好唔舒服囉

身材其一喇，男人都係鐘意大波
同埋佢地係同學有共同興趣又多回憶

唉

同我一齊囉

呢個真 最熟悉嘅陌生人 我都好憎我男朋友個ex

你地係咪只係初拍拖?
我以前都好似你咁 因為呢啲唔開心
仲嘈左好幾次大交
佢唔明我點解會咁 佢又覺得自己做左好多

現階段你可以同佢講下你感受
但你要記住發生左既野始終無得改變
人要學識接受同面對
你講得多佢都會覺得煩同唔信佢
你可以為呢啲事唔開心
但如果你愛佢 應該要信佢同樣愛你
唔好去否定佢而加講既野同承諾
其實而加無乜可以做
時間證明一切
你慢慢會放低好多
愛一個人唔應該咁易放棄一段感情

身材既野唔係淨係睇波嫁嘛，可能你瘦過佢，長腿過佢呢，唔好淨係睇死一樣。
回憶既野更加唔洗擔心，你依家同佢一齊緊，唸下點同佢一齊創造更多美好回憶仲好啦。每個人都有過去，唸咁多自己辛苦
利申 中等身材 有少波少腿

佢宜加同人gathering緊，堆人入面有佢個exex
屌
我好唔開心

岩呀⋯⋯Ex係好既話佢地就唔會分開啦

你更加要表現大方，扮到完全唔care

我覺得點都要care, 問下，但就唔好俾太大壓力同鬧交

完全忍唔到，見左成晚宜加先講

in the toilet?

咁你男朋友有冇keep住同佢exex有聯絡先 ？

唔好嚇我

可能有，唔知⋯⋯

佢又話佢exex好大波
利申：平胸

完

如果有 小心你好快都變成佢ex

你試下同佢講 你exex like左我啲相喎
睇下佢有咩反應

咁你問佢點解而家先講

小朋友係咁 誰人無過去
當年我都好似你咁
但大過左睇返 得啖笑

唔知自己嬲乜尻，但就係嬲

唔聯絡都還好 佢個ex冇啦啦撩佢講野真係

認真既拖拍過四五次
最愛既一個經常瞞住我搵佢當時個ex，次次應承唔搵又比我發現，同時佢又唔比我同男仔來往

例如 唔比我問補習阿sir野 我同一年見得幾次既表哥去ione打機佢會呷醋 禁止我同男仔whatsapp/出去(非單對單，有女仔同行都唔得)

我當時咁死心塌地愛佢，佢提出既要求我幾乎全部都應承
佢知我有童年陰影，好憎好憎人講大話，竟然一次又一次傷害我
我永遠都唔會忘記最後一次發現佢同ex來往，就係我上左佢屋企，佢訓緊教，我用佢部電腦，睇到fb右欄有佢個ex，手痕㩒左入去睇，佢地差唔多日日都有傾計
我即刻跑左去廁所，鎖門坐左係地下喊，又要忍住唔喊出聲

個陣分左手都仲不斷諗起，一諗到又喊
事隔好耐，諗起都痛痛地
經過呢件事之後就好憎+好驚ex呢種生物
所以我唔會八+唔想知男友/d ex既ex係邊個

最憎嘅女仔有兩種：男朋友ex同佢之前想追追唔到嘅女仔
我男朋友同佢前度之前仲會互相講生日快樂果啲
雖然平時冇聯絡
但仲係會覺得佢地依然記得大家嘅生日唔太開心

rip樓主
呢啲野真係會一直介意落去
根本冇得睇開啲

咁好既邊度揾

真係會咁 所以樓主你要知係講個信字
如果最後佢呃你 咁樣行落去無意思啦

咩好

佢全部既要求都應承曬
比我一定好好珍惜

想問下你係咪天蠍架

食開大波

係 佢都係
點解會估到

天蠍同天蠍拍拖應該幾夾架
因為我最憎人講大話

陰公，你真係好好，值得更好

本身我真係同男性朋友斷曬來往咁濟
但當我發現左好多次之後，都覺得自己冇必要守承諾而放棄本身啲朋友了
於是我地偷偷whatsapp返佢地

咪係，我幾個月黎都係咁

你只會一直有條刺係心 永遠都唔會放得低
只要一諗起就即刻心酸唔開心
仲可能影響到你慢慢唔想再同佢一齊

屌，係，好犯賤，又想知，又要睇，但又要嬲，唔知為乜

搵個A0冇煩惱

完全同意
真係好犯賤
我男朋友同個ex係離離合合左3次，
我一諗起就會覺得佢究竟有幾好值得佢一直留戀
然後就會諗自己都有ex啦，唔應該介懷咁多
不過我太易呷醋，無得救

你以為有朝一日你可以睇得開 但其實就算一齊幾耐 一齊幾sweet 條刺始終仲係條刺 只要一諗起就一野收你皮

sor係咁放負

要人掉哂ex d野係咩心態？
有個回憶都唔俾？
有d野係返唔到轉頭，但留個記憶都得掛？
你又知你會係最後一個？
如果唔係佢就因為你呷醋而少左份回憶

咁唔該你收好啲

樓主想繼續落去就唔好再問男友係咪仲掛住exex喇，咁樣真係唔掛住都俾你問到得閒又諗下自已係咪仲掛住又順便懷緬下以前
想留住佢個人，對佢好啲特別啲等佢覺得依家比以前更開心就唔會再諗

Same..好唔鍾意佢ex，但各方面都覺得自己完勝個心先舒服啲
反而佢exex就好易影響到我心情，有次喺我男友FB留comment ，種語氣好似想俾人知佢幾了解佢 彷彿而家仲好親密咁，一睇到即刻feel到塊面慶，道火攻上頭，加上佢地拍左幾年，一定好多回憶，而家覺得自己輸時間啫
幸好感覺到男朋友好愛我好重視我，comment事件feel到我唔開心，又第一次見到我咁 勁緊張解釋本身都唔想理佢係基於禮貌又話以後唔覆佢之類 其實我係忟個女仔啫，禮貌性回覆我又ok既
有冇方法可以唔咁介意另一半啲ex 明明好清楚知對方有幾著緊自己

ex 真係好令人在意！最好知道佢地分手的原因同邊個開口，了解敵人好重要！

利申:天蠍座，極重妒忌心和佔有欲

不停自己諗其實冇得救，有d人天生就鐘意亂諗 一係你就識佢個exex做朋友，一係就靠男朋友build up安全感

其實佢exex 睇你d野，你應該開心先係。
証明佢無信心搶番條仔先去睇下敵人係點。
點解無信心既原因咪因為佢feel到你條仔好中意你lo。
所以唔好對自己無信心或者對條仔無信心。
一出現呢類無信心既情緒就會令自己魅力大減。
之後等分手。

你搵過無ex嘅男朋友啦

我都好介意男朋友ex既存在，有時諗起都會唔舒服

其實貪新好易 忘舊好難
可以考慮下我 鐘意平胸

你扶alex啦
我隻眼無事

Agger總覺得自己完勝唔到
就會有危機感 變相就即係無安全感
對上幾個ex都係出去食女玩女揾ex
我已經好攰好攰
而家男朋友係a0 個人放鬆好多

利申 佢個妹好撚煩

我發現好似好多天蠍女？
我都係天蠍

I know that feel
仲會暈暈地咁

好鐘意記住以前既事，同人比較，妒忌心又重

呢個真
一嘈交冷戰就忍唔住諗

多謝你
諗返起又有d sad

又翻又宜加

男友掛住ex 個名係心口
頸鍊係女人名
Ex 係骨感冇咩波，我係肉地有波
睇黎都係慘敗

我都好介意男朋友初戀
佢唔靚女但係我硬係覺得當時男朋友鍾意佢嘅程度 大過佢而家鍾意我嘅程度

超級介意飛男朋友果d ex 成日覺得男人得唔到ge更大吸引力 之前男朋友仲同佢d ex 係fb friend ig follow對方我都嘈左一制 天蠍女係咁

我前男友拍過好多次拖
同部份ex做返朋友
有咩叫佢幫佢會即出

有啲ex送俾佢既野eg頸巾
不但止冇掉仲會keep住用
我又覺得冇咩問題

曾經試過見過佢其中一個ex既相
覺得自己同佢差好遠就唔開心
但當時男友有安慰話其實個女仔唔靚之類
我都冇乜野

其實你唔特別諗啲咩，佢地只係你男友既朋友
唔洗咁介意
唔好成日睇佢地啲野啦

點解你可以接受到 比人踩到上心口

好似識佢個exex做朋友唔錯

同埋有時會想佢個ex搵返佢 佢狠狠拒絕個ex 咁我先會無左條心癮去同佢比較

利申：佢用ex的銀包都炆炆地

點解我唔係天蠍都係咁

當你係雞咋. 分手啦

點解你地咁大量 比著我男朋友咁佢就大鑊

呢個真
都唔係話佢地有無可能復合，而係覺得佢心入面永遠住左一個人囉
利申：極無安全感

之前好憎
但自己身材大部分好過佢，除咗波
男朋友唔鍾意我太介懷，我之前成日好犯賤咁入佢ex ig睇
之後發現佢ex有新仔之後就放心哂
但聽到我男朋友話: 佢咪又係着我舊鞋
就覺得佢有啲care佢ex，雖然知係惗多咗
講真就冇以前咁憎同咁care

其實正常都會介意 不過睇下你想唔想搬上枱傾㗎姐 我就忍唔住口既 通常都會嘈 不過好彩男朋友愛我理解到我無安全感

唔好話係ex 就算係男朋友以前鍾意過既女仔我都好介意 好驚佢會掛住佢地 加上成日覺得佢對我冇乜佔有欲又唔上心乜都冇所謂咁

所以d 港女成日話平胸著衫靚係好on9

正題
絲打比d 自信
男人唔中意 d check 住 check 住
特別係聽到ex 後再貼身監控
男人會驚左你神經過敏 (好似係）

男朋友對自己無佔有欲呢點真心sad
好似我咁幼稚ge人就會試下唔好咁聽話刺激下佢

有乜慘過我男朋友個ex之前飛咗佢 然後我男朋友一路痴咗線咁追都追唔返 之後搵我傾訴 慢慢先同我一齊

即係佢個ex = 追唔翻既女仔

我男朋友仲有個好fd既話如果佢個ex搵翻佢一定即刻飛咗我

真係唔開心咗好耐 但係我男朋友真係對我好好好好 我都唔想搞到自己好似無理取鬧咁

好似覺得佢個ex係佢心目中有個無辦法取締既位置

我成日都同佢講 緊張你係因為愛你 當我唔緊張你我地就散得 不過我都無貼身監控ge 咁樣太攰

扑多d野啦

上水撚

其實咪同我一樣囉

好唔想無咗佢

中曬啦 比較心好鬼重 會成日唔比之前條女揾番ex

揀個a0咪無事

完

引哂班佔有慾天蠍上水

樓主你放佢exex電話上黎等班巴打狗衝，你條仔可以死心

我條仔去拯救佢咁點算

上一個就係

咁你pm佢exex電話俾我，等我靜靜雞溝左呢個為禍人間嘅大波妹

屌過西啪下拖好閒姐

屌
好撚煩咩exex exexexexex

exex咪又係ex
叫ex A ex B咪算囉

睇到我

Yes

如果係我ex
要打到下一頁

share佢exex個ig黎睇下

唔錯喎

散得
你只係水泡
你話我殘忍都係咁話
千萬不要洩底比依家呢個男友

求大波ex ig

唔好比佢屌閪 好快散

Agger

最慘係去聚會 聽到佢朋友講 上個正d wo

就咁睇你只係佢水泡
不過你好似幾enjoy做水泡

對d ex真係無咩感覺 反而在意中學追5到𠴱個女仔 而家仲有keep contact

分手啦

話 ex 係敵人果 D
真係好撚 on9
咁撚驚既, 分手 lor

人人都有過去架啦
唔俾人有過去既

如果過去係咁好, 咁岩既,
就唔淪到你啦

柒頭

同得ex繼續做朋友係咩原因大家心照

男人點都覺得ex好啲架啦
因為而家扑唔到呀嘛
加上食過大波或者淫底真係返唔到轉頭

男人之間形容ex三言兩語就得
大波淫底大食死魚etc

因為條仔係比人飛個個

得唔到係咪永遠係最好
頭先忍唔住send msg問男朋友點解要同ex分手
仲問佢邊個胸大啲
但又唔敢睇佢回覆
求屌醒

5你老母咩 聊佢做sp囉5p仔

試過

我係正啲嗰個

我都好介意
成日有意無意提
為左ex可以放我飛機

想知多啲又唔想知咁多既心態真係好矛盾

最憎嘅女仔有兩種：男朋友ex同佢之前想追追唔到嘅女仔

好驚男友會對追唔到嘅女仔念念不忘。
最仆街係條女雖然肥肥地但大波 成L日唔撚gur我

利申: 平胸 拍左年幾 大家都係同學 條女仲要同佢好fd識得耐過我

呢種女仔真係永遠嘅一條刺呀
ex都話已經唔愛呀
追唔到果啲.......
我都琴日至知原來我男朋友追我之前對另一個女仔有好感，好想知咩事佢地無一齊
但我天蠍性格一定呷醋呷到仆街

有冇方法可以令佢地反面 佢地成日都因為要一齊做野要出雙入對同wts
雖然咁做好仆街

老老實實
豐胸 打扮靚d實際d

肥肥地，不如同佢frd, 約佢出嚟食多d韓燒 bbq羊腩煲 炸豬大腸..........

睇晒個post 成撚日都有啲乜鳩禮貌上回一回呢種說話出現 一有ex搵就紳士上身

成日都好介意男朋友既exex
覺得自己咩都比唔上佢 樣 身材 性格
最慘係男朋友話如果唔係因爲過左外國 佢地好大機會會一齊返
成日覺得男朋友最愛既係佢exex

以前都介意呢啲介意到死 好似直頭有潔癖咁
直到我搵到有更加介意既野

[red]
I know that feel
不過問心 你最愛嗰個係你男朋友咩

頂你同我好似，我都成日禁佢ig睇
但有時一諗起都係唔開心，好討厭佢既存在

愛但未去到最愛 但我信我地一齊耐d會係
加上我真係對之前個d已經無咩留戀

咁做好似太over
不過真心好驚條友他朝一日搵返我男朋友然後我就會被帽or被拋棄

你男朋友又會對你咁坦白嘅
呢啲咁嘅真相我情願佢暪我一世好過

個條女好唔中意我 又會背後講我
其實我都唔知得罪左個啲乜
明明以前都有兩句傾
所以我宜家一見到佢地行埋啲就想一野西落去條女度

咁你男友又要介意你d ex？

樓主真係好蝦, 咁都忍到

[img]圖片網址[/img]

幾大波先？

佢呷醋仲恐怖過我
普通男仔fd都要blk曬

我男朋友仲紋左佢ex個英文名係身度完
佢一開始仲要綁繃帶遮住話傷左
發現真相個下真係嬲到痴線
而家偶爾見到都會打佢個紋身
但諗深一層 而家擁有佢既係你 班ex咪又係得個望字

咁咪係囉
自己都未當男朋友係最愛，憑咩成為佢既最愛

紋身，咁就一世

我男朋友仲放同ex嘅合照係銀包 dllm

會唔會太誇。。。

我都係咁同自己講

聽到個下係幾o咀...
姐係如果佢無走到 佢就會好落力咁追返佢exex

係既

molamola

叫佢食屎啦我話嘅

其實我地係咪應該俾多啲自信自己
既然男朋友都揀得我地....
不過sor9ly我無.......

我有朋友都係咁
而家搵左個A0 青頭相處得好好

我對自己都真係無自信 雖然話就話揀得你
但我自己又會亂諗 如果佢無俾人飛.. 可能仲一齊緊

我試過刻意like左ex.個ex. d 野
ex.因為佢同我散
之後佢地拍左4年都散埋
我就呢5年不停mon住佢地
由如局中人一樣 知晒佢地所有野

果條女見我like佢if pic即set做privacy
跟手以後冇得睇條女D野，早知唔好咁豬

屌堅sad

真係痴撚線
我會親手剪爛佢
完
。

大波真係好正好想試
利申：女友平胸

應該拎埋去打小人

去馬谷大條女對波 假以時日一定有所收獲